前警訊主持：去酒店其實有做多野可以做！

例如強姦

Fuckation

睇嚟佢都睇唔過眼

佢唔勇高調串班狗 佢真係唔驚喺狗隊果幾年有痛腳留底俾班狗捉返住嚟咬

做返個人 咪好囉

佢老公

人哋Rapecation唔好亂學

其實佢老公喺狗隊仲可以點生存?

佢自己都話 佢老公畀人搞

白白淨，唔知屌差婆感覺係點